希望泛民宜家呢一刻立即變身三步一跪拜遊行，感動萬物！

你肯做我肯撐！

點解要跪？

和平與愛感召萬物！

我都想人睇吓我d post，了解吓班泛民左膠打手有幾咁維穩同背叛香港市民